點解公証行權力仲高過法院?

話無關就無關
報告又自己寫